其實人好難完全對一個人全心全意

盡力用愛佢既心思蓋過對其他人好感
諗下如果我出軌 會傷害到對方 先可以抑制自己

咁係因為你唔夠愛佢

有人可以全心全意咩？係人都鍾意靚同有新鮮感既野

你自己淫底唔好講到所有人都係

係你花心姐
我到而家都仲鐘意緊一個唔鐘意我既人
當然我都有其他人選
但除左做朋友之外別無他意

自己做唔到 唔代表所有人都做唔到
或者可能係你未遇到你嘅最愛

你做到？

唔知你信唔信 但我覺得專一係最基本